蚑那 = 新邪惡軸心

蚑那一個蟈家邪惡嘅程度就已經超越之前嘅所有邪惡軸心國相加
所以蚑那一個蟈家就已經係完整嘅新邪惡軸心